「以正視聽」 港島大遊行係必定會失敗

Formula:
1.連登又吹風大遊行
理由不外乎：俾外國睇到民意，穩定軍心
2.民陣又真係會申請不反，好多人又會推百萬遊行
3.99%失敗上訴後再失敗 1%下面再講
4.當日一早周圍重防，真係入到去既人得返好少
5.大圍捕。

唔單止做唔到大家想要既效果 更會損失大量手足，再focus左落警暴到
最好既例子就係929
有人話有不反就得 但你睇下112既plan b? 劇情一模一樣
你估12月9仲會俾你好似琴日12月1咁和平？
尖沙咀都易走啲 但港島就一定要過海 封哂三隧點走

星期六日既大遊行除左對個個地方例如油尖旺，港島有影響就冇其他影響

利申香城online玩家

612

一早講左狗改不了吃屎

721

101

1111

到時帶gear既一定要確保自己唔會比狗逗到 唔帶既要有心理準備48

支持取消，要早做决定

玩命不了

其實琴日tst都係可以必定失敗㗎

佢遊行路線逼死喺海旁，咪又係圍捕死，根本佢要圍死你嘅，去邊都圍死

【失蹤會員檔案】LorraineC 資料整合

hi sir

我之前都開過po講類似嘅野
唔知點解隔一段時間總係會返港島
明明明知係slaughter house黎

會員知更鳥遇害經過

和平唔帶gear

會員知更鳥遇害經過

解釋一下

人言可畏

吹風吹左幾個月
講到港島會損失幾多
仲以為個個都好撚醒
然後理大反而唔知傷左幾多

以後呢啲論據唔POST埋損傷數字
真係當笑話聽

失敗撚又進場？

去港島既唔好帶裝

兄弟爬山 各有各做